女追男應該點做

中意左個男仔
覺得自己都做得幾出面 不過唔肯定佢feel唔feel到
但係對方都好似冇乜反應 應該點做

你的樣子如何

你畀signal唔等如男嘅feel到

同問呀同問呀

你做過啲咩

追住佢黎含

主動啲

除褲
有扯就有機 冇扯就冇機

不如你直接啲啦 俾signal 咁又點 等人表白？

開有關愛情既話題，了解佢鍾意點樣既人

同佢講想含佢條撚

關我柒撚事

佢早兩個禮拜有表演我自己一個去左睇佢

最擔心就係直接得濟嚇走人嘛

人地係有意思既 點都唔會嚇走
仲細咩

用土味情話Flirt下個男仔試下佢有咩反應

我屬於你架個啲??

高手
男人喺咩情況先會心動

我好想知個男仔有咩令你鍾意到追佢
想學下嘢，我都想有女仔好鍾意我

book間酒店，約佢造愛

其實約佢算唔算

有擔心過可能真係遲鈍到feel唔到

都出過一兩次

樓主應該係外向型

本身鍾意你既情況下
我試過識過一個女仔 每朝返工主動沖咖啡我飲 收工無端端攞碗湯出黎俾我 又成日問我呢樣個樣 有時佢收左左又走去買晚飯返黎俾我 又直頭主動放假話約我 而我係完全無心動過

會唔會覺得好chur

Chur我又唔會咁覺得 我對一個人無感覺佢做咩我都當無發生 無感覺剩
但當然如果佢做既野係過左界就另計
講緊係個陣佢直頭想用啲偏門野去令我鍾意佢

其實男人唔會俾女人追到，係冇feel 就冇feel 妳無謂晒時間

中point

梗係唔係啦

俾佢內射 唔好戴套

例如呢

你同佢講：
我近排學會了一門新技能，算命。
我掐指一算，你命裏缺我

睇下佢有咩反應，如果你怕醜的話就wts同佢講

靚女？

直接比個五然後拖住佢個個點睇

好老尷